應付北角福建幫三點打人傳聞 -> 報警

各位義士唔洗自己去架暫時
傳到咁衡又落閘又盛咪報左警先

而家俾定幾個鐘警察 唔理既文宣又有位入

咩事都冇既街坊人生安全又保障到

對付班鄉下佬 智取得架喇
一直關注 有突發事發生先隨機應變

唔好俾人撚唔知頭唔知路衝左去 一係送頭 一係晒力氣

與其傳傳傳

盡公民責任維護社區安全咪仲好

不過報警麻煩由返和理非隊友去做
小心為上

推

見到topic 就得

推

叫家中成員報都得

唔洗自己出手，但最緊要記錄低報警時間

推到三點

岩

維持治安係班狗原本應該要做既野

要報警既話係打去北角警署
唔係999

push

報警+錄999音 !!!!

報警 然後係屋企涼冷氣

推

最好係和理非冇出過黎發夢人士做

洗乜同班鄉下佬急

佢出黎既 咪等佢地乾曬一輪 有事班狗又唔到既 到時你體力都好過佢

佢唔出既 咁你出黎做咩

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

今日唔洗出呀各位，射番個波比班狗追，狗追唔追我地都有利

光復香港，時代革命 要傳比大眾嘅訊息可能係

全中

巴打 心水清 出面熱到溶